[{"question": "https://www.zhihu.com/question/332413749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332413749/answer/739276571", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5f88\u4e27\uff0c\u5374\u5145\u6ee1\u5e0c\u671b\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296942073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296942073/answer/801494963", "content": "\n\u7537\u751f\u6536\u5230\u559c\u6b22\u7684\u978b\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344679100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344679100/answer/815750630", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u7f51\u53cb\u4e0a\u534a\u5e74\u6350\u6b3e18\u4ebf\uff0c95%\u7684\u5584\u6b3e\u4e0d\u8d85\u8fc71\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325648700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325648700/answer/733860744", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u5c06\u5c4f\u5e55\u53d1\u6325\u5230\u6781\u81f4\u7684\u58c1\u7eb8?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344453437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344453437/answer/815422742", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2019 \u5e74 9 \u6708 6 \u65e5\u534e\u4e3a\u53d1\u5e03\u7684 7nm 5G \u9e92\u9e9f 990 \u82af\u7247\uff0c\u5bf9\u884c\u4e1a\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344596870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344596870/answer/814782302", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u5bf9\u6ce2\u5170\u6bd4\u8d5b\u4e2d\uff0c\u5468\u7426\u6700\u540e\u53d1\u7403\u8fdd\u80cc\u6559\u7ec3\u6218\u672f\u5b89\u6392\uff0c\u5bfc\u81f4\u7403\u88ab\u62a2\u65ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340782334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340782334/answer/813161512", "content": "\n\u5bff\u53f8\u8fd9\u79cd\u98df\u7269\u7684\u6280\u672f\u542b\u91cf\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21325525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21325525/answer/810891661", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53e4\u4ee3\u7684\u5e73\u5747\u5bff\u547d\u5f88\u77ed\uff0c\u800c\u5148\u79e6\u8bf8\u5b50\u767e\u5bb6\u7684\u5bff\u547d\u5374\u5f88\u957f\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342738272", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342738272/answer/812463654", "content": "\n\u76ee\u524d\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u751f\u6d3b\u7684\u4fbf\u6377\u7a0b\u5ea6\u662f\u4e0d\u662f\u4e16\u754c\u7b2c\u4e00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35612424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35612424/answer/806655777", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u91cd\u540d\u7684\u6982\u7387\u9ad8\u4e0d\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341477579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341477579/answer/813970973", "content": "\n\u5982\u679c\u4e2d\u56fd\u62b5\u5236\u4e86\u82f9\u679c\u624b\u673a\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34643719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34643719/answer/781918009", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u88ab\u72d7\u7684\u667a\u5546\u9707\u60ca\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23079979", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23079979/answer/814116260", "content": "\n\u6700\u6027\u611f\u7684\u5973\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343157467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343157467/answer/812438426", "content": "\n\u571f\u8033\u5176\u62a4\u7167\u73b0\u5728\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u706b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344596870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344596870/answer/815367794", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u5bf9\u6ce2\u5170\u6bd4\u8d5b\u4e2d\uff0c\u5468\u7426\u6700\u540e\u53d1\u7403\u8fdd\u80cc\u6559\u7ec3\u6218\u672f\u5b89\u6392\uff0c\u5bfc\u81f4\u7403\u88ab\u62a2\u65ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/781140827", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62502823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62502823/answer/796307937", "content": "\n\u95ed\u53e3\u7c89\u523a\u600e\u4e48\u53bb\u9664\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343935783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343935783/answer/812119062", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u6e90\u5bf9Jony-J\u6b4c\u66f2\u300a\u4e0d\u7528\u53bb\u731c\u300b\u7684\u7ffb\u5531\u6c34\u5e73?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344468000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344468000/answer/815104998", "content": "\n\u65b0\u4e2d\u56fd\u4f53\u80b2\u53f2\u4e0a\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u8d5b\u7684\u77ac\u95f4\u4ee4\u4f60\u5fc3\u6f6e\u6f8e\u6e43\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266668342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266668342/answer/813455608", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u592a\u65e9\u540c\u5c45\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332357565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332357565/answer/771192371", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u5230\u5e95\u8be5\u5982\u4f55\u9009\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341304239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341304239/answer/812387013", "content": "\n\u8179\u808c\u5bf9\u4e8e\u5973\u5b69\u5b50\u7684\u6740\u4f24\u529b\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337956400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337956400/answer/788493303", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u62b1\u7740\u4f60\u7684\u5b9d\u5b9d\u65f6\uff0c\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344273543", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344273543/answer/813319054", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u56fd\u9645\u7403\u5458\u5728 NBA \u8d5b\u573a\u4e0a\u4e0d\u90a3\u4e48\u8000\u773c\uff0c\u4f46\u5728\u4e16\u754c\u676f\u4e0a\u5374\u661f\u5149\u71a0\u71a0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338916942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338916942/answer/812548882", "content": "\nb\u7ad9\u771f\u7684\u5f88\u4f4e\u4fd7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313989894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313989894/answer/810017374", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5988\u89c1\u6253\u7684\u89c6\u9891 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266357353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266357353/answer/812954055", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5f88\u591a\u7403\u8ff7\u90fd\u6839\u672c\u4e0d\u8ba4\u4e3a\u59da\u660e\u5f88\u5f3a\uff1f\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd9\u79cd\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323022208", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323022208/answer/809495224", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u5b66\u4e60\u5c31\u662f\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343915953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343915953/answer/812172406", "content": "\n\u65b9\u821f\u7f16\u8bd1\u5668\u5f00\u6e90\u80fd\u7ed9\u534e\u4e3a\u548c\u8c37\u6b4c\u8c08\u5224\u589e\u52a0\u591a\u5c11\u7b79\u7801\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36829380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36829380/answer/789358465", "content": "\n\u4f60\u548c\u5f02\u6027\u670b\u53cb\u505a\u8fc7\u6700\u66a7\u6627\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329668132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329668132/answer/809903659", "content": "\n====\u55ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22698590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22698590/answer/782309741", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u70ed\u64ad\u7535\u89c6\u5267\u300a\u7236\u6bcd\u7231\u60c5\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53785321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53785321/answer/808178559", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u73bb\u7483\u5927\u738b\u300d\u66f9\u5fb7\u65fa\u63a5\u53d7\u7b2c\u4e00\u8d22\u7ecf\u91c7\u8bbf\u65f6\u5bf9\u4e2d\u7f8e\u4e24\u56fd\u7ecf\u6d4e\u7684\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40883221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40883221/answer/784104648", "content": "\n\u5f88\u591a\u56fd\u5bb6\u4e70\u5f97\u8d77\u4e2d\u56fd\u7684\u706b\u7bad\u5f39\uff0c\u4f46\u4e70\u4e0d\u8d77\u8fd0\u8f7d\u8f66\u5417\uff1f \u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd0\u8f7d\u8f66\u8fd9\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22638720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22638720/answer/800188529", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u6587\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341856209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341856209/answer/799518317", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u559c\u6b22\u675c\u5170\u7279\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273982054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273982054/answer/803600653", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u751c\u5230\u9aa8\u5b50\u91cc\u7684\u60c5\u8bdd\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335107620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335107620/answer/781352853", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u559c\u6b22\u300a\u4eb2\u7231\u7684\u70ed\u7231\u7684\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335107620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335107620/answer/796956561", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u559c\u6b22\u300a\u4eb2\u7231\u7684\u70ed\u7231\u7684\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340841923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340841923/answer/794573748", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u4e0d\u61c2\u7535\u8111\u7684\u5bb6\u957f\u77e5\u9053 MacBook Pro \u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337730824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337730824/answer/784347862", "content": "\n\u6709\u4eba\u5728\u9ad8\u94c1\u4e0a\u65c1\u82e5\u65e0\u4eba\u7684\u54fa\u4e73\uff0c\u5e76\u4e14\u9732\u51fa\u654f\u611f\u90e8\u4f4d\uff0c\u80fd\u4e0d\u80fd\u5411\u5217\u8f66\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u53cd\u6620\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329450498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329450498/answer/781335850", "content": "\n27 \u5c81\u7684\u4eba\u751f\u5230\u5e95\u6709\u591a\u65e0\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336339949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336339949/answer/762194230", "content": "\n\u6211\u7238\u7238\u7ba1\u5468\u6770\u4f26\u53eb\u300c\u620f\u5b50\u300d\uff0c\u6211\u5fc3\u91cc\u5f88\u4e0d\u597d\u53d7\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331928351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331928351/answer/777161343", "content": "\n\u706b\u8f66\u4e0a\u9047\u5230\u4e00\u76f4\u558a\u53eb\u7684\u5c0f\u5b69\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337684611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337684611/answer/804804009", "content": "\n\u7238\u5988\u4e0d\u5141\u8bb8\u5a5a\u524d\u540c\u5c45 \u5927\u5bb6\u89c9\u5f97\u600e\u4e48\u505a\u66f4\u597d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31750074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31750074/answer/144803979", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5927\u5b66\u751f\u4f7f\u7528\u7684\u5316\u5986\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333400847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333400847/answer/773925827", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u90a3\u79cd\u6c99\u96d5\u53c8\u53ef\u7231\u7684\u670b\u53cb\u5708\u6587\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39652291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39652291/answer/765818860", "content": "\n2019\u5e74\u8fc7\u540e\uff0c\u672a\u6765\u8fd1\u5341\u5e74\u6700\u8d5a\u94b1\u7684\u9879\u76ee\u884c\u4e1a\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297209453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297209453/answer/741981987", "content": "\n\u6559\u5e08\u8d44\u683c\u8bc1\u5bb9\u6613\u8003\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/813352696", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308871102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308871102/answer/726470702", "content": "\n\u7537\u751f\u6216\u5973\u751f\u662f\u600e\u4e48\u548c\u559c\u6b22\u7684\u4eba\u505c\u6b62\u66a7\u6627\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344468000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344468000/answer/813892493", "content": "\n\u65b0\u4e2d\u56fd\u4f53\u80b2\u53f2\u4e0a\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u8d5b\u7684\u77ac\u95f4\u4ee4\u4f60\u5fc3\u6f6e\u6f8e\u6e43\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20280417", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20280417/answer/798346630", "content": "\n\u5173\u4e8e\u5feb\u9012\u5458\u548c\u5feb\u9012\u516c\u53f8\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u8da3\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332265335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332265335/answer/757786595", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e16\u754c\u672a\u89e3\u4e4b\u8c1c\u88ab\u8bc1\u660e\u662f\u9a97\u5c40?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343853376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343853376/answer/810531007", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u8f6e\u5230\u4f60\u4e86\u300b\u7b2c19\u96c6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344191524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344191524/answer/812942118", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85 costco \u5728\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u4e2a\u5468\u672b\u4f1a\u5458\u6392\u961f\u9000\u5361\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265467138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265467138/answer/803407995", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7684\u7537\u670b\u53cb\u662f\u600e\u4e48\u64a9\u4f60\u4eec\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344652375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344652375/answer/815324204", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6253\u7bee\u7403\u7684\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5bb6\u961f\u5b9e\u529b\u4e0d\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267317643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267317643/answer/812404876", "content": "\n\u4f60\u60f3\u63a8\u8350\u7ed9\u522b\u4eba\u54ea\u4e9b\u5f88\u723d\u65e0\u5c3f\u70b9\u7684\u9ad8\u5206\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293390085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293390085/answer/815197152", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u6d01\u7684\u4eba\u9645\u4ea4\u5f80\u539f\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304924099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304924099/answer/733463580", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u81ea\u5f8b\u7684\u4eba\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344952992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344952992/answer/816796689", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7DC\u7535\u5f71\u300a\u5c0f\u4e11\u300b\u62ff\u4e0b76\u5c4a\u5a01\u5c3c\u65af\u7535\u5f71\u8282\u6700\u9ad8\u5956\"\u91d1\u72ee\u5956\"\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267325056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267325056/answer/815641407", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u8003\u7814\u540e\u624d\u660e\u767d\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341511829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341511829/answer/809349345", "content": "\n\u4f60\u6536\u85cf\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u624e\u5fc3\u7684\u53e5\u5b50.?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284142076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284142076/answer/809870009", "content": "\n\u4f60\u6536\u517b\u7684\u6d41\u6d6a\u732b\uff0c\u73b0\u5728\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264939666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264939666/answer/815250552", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u8ba9\u5b50\u5f39\u98de\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344272055", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344272055/answer/813271122", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u6570\u5b66\u754c\u5929\u624d\u5d07\u62dc\u8fd9\u79cd\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21431515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21431515/answer/814340472", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b89\u5353\u7cfb\u7edf\u7684\u6587\u4ef6\u5939\u90a3\u4e48\u51cc\u4e71\uff0c\u60f3\u5728\u5b89\u5353\u7684\u5185\u5b58\u5361\u91cc\u7ba1\u7406\u6587\u4ef6\u5341\u5206\u56f0\u96be\uff0c\u4ed6\u4eec\u7684\u5f00\u53d1\u4eba\u5458\u662f\u600e\u4e48\u60f3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343499950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343499950/answer/808597547", "content": "\n\u8fd9\u4e9b\u5e74\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u50cf\u7535\u5b50\u652f\u4ed8\u4e00\u6837\u7684\u4e1c\u897f\u6539\u53d8\u4e86\u6211\u4eec\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293309623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293309623/answer/811426200", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7f51\u7ad9\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u53d1\u73b0\u4e86\u65b0\u5927\u9646\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275858708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275858708/answer/803602590", "content": "\n\u771f\u6b63\u7684\u7f8e\u56fd\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306858011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306858011/answer/810190367", "content": "\n\u4f60\u8003\u7814\u5230\u5e95\u662f\u4e3a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343875515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343875515/answer/810928193", "content": "\n\u706d\u9738\u770b\u4f3c\u6ca1\u6709\u8d85\u80fd\u529b, \u4e3a\u4ec0\u4e48\u80fd\u540a\u6253\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41009983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41009983/answer/811043840", "content": "\n\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a\u4e5f\u662f\u201c\u4e1c\u897f\u4e24\u5927\u6d0b\uff0c\u5357\u5317\u65e0\u5f3a\u654c\u201d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u80fd\u53d1\u5c55\u51fa\u7f8e\u56fd\u90a3\u6837\u7684\u56fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340858401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340858401/answer/796774877", "content": "\n\u5982\u4f55\u6fc0\u6012\u4e00\u540d\u76f8\u58f0\u7231\u597d\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343847320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343847320/answer/810114075", "content": "\n\u5047\u5982\u8e29\u5230\u53cd\u6b65\u5175\u5730\u96f7\u600e\u4e48\u529e\uff0c\u6709\u529e\u6cd5\u5417\uff0c\u8fd8\u662f\u53ea\u80fd\u7b49\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295189574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295189574/answer/808680091", "content": "\n\u80c3\u764c\uff0c\u5982\u679c\u628a\u80c3\u5168\u90e8\u5207\u9664\uff0c\u80fd\u6d3b\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344158489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344158489/answer/813412097", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e00\u6c7d\u5927\u4f172020\u5e74\u6821\u62db\uff0c\u51e0\u4e4e\u780d\u6389\u4e86\u6240\u6709\u673a\u68b0\uff0c\u8f66\u8f86\u7b49\u4e13\u4e1a\u7684\u62db\u8058\u9700\u6c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278594044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278594044/answer/813151668", "content": "\n\u7a77\u4eba\u8de8\u8d8a\u9636\u5c42\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38114377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38114377/answer/714424454", "content": "\n\u5982\u4f55\u628a\u76ae\u80a4\u517b\u597d \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342336001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342336001/answer/807055515", "content": "\n\u7ed9\u4f60\u4e00\u5343\u4e07\uff0c\u4f46\u662f1\u5e74\u5185\u4e0d\u73a9\u4efb\u4f55\u7535\u5b50\u4ea7\u54c1\uff0c\u4f60\u540c\u610f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336203471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336203471/answer/768105385", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u56fd\u4ea7\u5267\u6700\u6bc1\u4e09\u89c2\u7684\u53f0\u8bcd\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30019591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30019591/answer/732106580", "content": "\n\u5982\u4f55\u6210\u4e3a\u4e00\u540d\u6210\u529f\u7684\u6563\u6237\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321383518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321383518/answer/680719961", "content": "\n\u771f\u6b63\u7684\u6c14\u8d28\u548c\u88c5\u6e05\u9ad8\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54566488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54566488/answer/720968986", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bb8\u591a\u56fd\u4eba\u559c\u6b22\u660e\u671d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62148001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62148001/answer/806948917", "content": "\n\u5982\u4f55\u4fdd\u6301\u4f53\u9999\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339714740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339714740/answer/791085108", "content": "\n\u5982\u679c\u5728\u4f60\u4e0a\u73ed\u9014\u4e2d\uff0c\u524d\u65b9\u6389\u843d\u4e86\u4e00\u9897\u6838\u5f39\uff0c\u4f60\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38899113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38899113/answer/708884206", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u8bf4\u82f1\u8bed\u6700\u5927\u7684\u969c\u788d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288290769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288290769/answer/813114221", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u7684\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293390085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293390085/answer/720081168", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u6d01\u7684\u4eba\u9645\u4ea4\u5f80\u539f\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264247285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264247285/answer/801790295", "content": "\n\u4f60\u7684\u5988\u5988\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6c14\u6025\u8df3\u811a\u7684\u6781\u9650\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295342639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295342639/answer/801449824", "content": "\n\u7537\u751f\u771f\u7684\u4e0d\u559c\u6b22\u817f\u7c97\u7684\u5973\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265899504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265899504/answer/800693498", "content": "\n\u7518\u8083\u7701\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53d1\u5c55\u4e0d\u8d77\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/795470065", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309415265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309415265/answer/798965652", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u611f\u89c9\u5927\u591a\u6570\u4e2d\u56fd\u4eba\u6708\u85aa\u90fd\u8fc7\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28629301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28629301/answer/795995748", "content": "\n\u534e\u4e3a\u52a0\u73ed\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321579281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321579281/answer/746049772", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8bbe\u8ba1\u611f\u8fd8\u4fbf\u5b9c\u7684\u5973\u88c5\u5e97\u94fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283532786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283532786/answer/808631136", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9ec4\u65e5\u534e\u548c\u80e1\u519b\u9970\u6f14\u7684\u4e54\u5cf0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337008496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337008496/answer/779801823", "content": "\n\u91cd\u5e86\u6b66\u6c49\u6210\u90fd\u957f\u6c99\u54ea\u4e00\u4e2a\u5b9c\u5c45?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302032792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302032792/answer/785496430", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u559c\u6b22\u5434\u5ba3\u4eea\uff1f\n"}]